{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=788&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 모모-구 이젠"
    },
    "text": "客室は基準とする人数に対する追加料金があり、より良い部屋、最高の部屋、VIP、マルチルームなど様々なタイプの客室が提供されます。 マルチルームをご利用の場合、保証金50,000ウォンがあり、連泊イベント中の場合には客室タイプ別に宿泊料に追加費用が発生します。 ご予約の際、客室指定はできませんが、駐車場は利用可能で、駐車は1部屋あたり1台ずつ可能です。 駐車場は現在満車状況ですので、徒歩でご利用ください。 最寄りの地下鉄は2号線新村駅で、客室内部施設としてはNetflix視聴、十分な駐車スペース、プール使用可能、澄んだ空気を維持する空気清浄機の設置、セスコ防疫、無料Wi-Fi、コンタクトケースと洗浄液の提供などがあります。 フロントには発熱チェックと手指消毒器が備え付けられていて、マットレスは最近交換されました。 また、古代期のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "基準とする人数に対する追加料金があり、より良い部屋、最高の部屋、VIP、マルチルームなど様々なタイプの客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マルチルームを利用する場合、保証金はいくらですか？",
            "answer": "マルチルームを利用する場合、保証金は50,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "連泊イベント中には、客室タイプごとに追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊イベント中には、客室タイプごとに宿泊料に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台ずつ可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は2号線新村駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設に何がありますか？",
            "answer": "客室内部施設としてはNetflix視聴、十分な駐車スペース、プール使用可能、澄んだ空気を維持する空気清浄機の設置、セスコ防疫、無料Wi-Fi、コンタクトケースと洗浄液の提供などがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントには何が備え付けられていますか？",
            "answer": "フロントには発熱チェックと手指消毒器が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "マットレスは最近交換されましたか？",
            "answer": "はい、マットレスは最近交換されました。"
        },
        {
            "question": "古代期のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、古代期のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 381
    }
}